老公去叫雞，老婆就應該喺屋企做家務煮飯等老公叫完雞番嚟食

真係 老納

常識啦，0/10重作

老昆認同，女人嘅天職就係煮飯，如果比女人有咗權力就不得了，香港有板你睇

啱呀

我老婆係雞

老夫依家去叫雞
煮定飯等我返嚟

何必ff咁多

你成份人工比哂老婆管，你老婆咪唔鬼理你叫咩雞囉。

老婆出去打工賺錢俾老衲去叫雞

老婆出去做雞賺錢比錢老衲去叫雞

叫肯德基都仲要煮飯咁大食

咁基本嘅道理唔洗多講

大把香港公司都係咁，班女人上咗位間公司就玩完，佢地只會升更多女人上去，最後成個management team都係女人話事